廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之後，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國即將衝突的大國在香港議題上展開和平對話，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的人諒解，有助香港和諧、上進。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員。Think positively and work positively.
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
/

陳雲今次真心高招！
快啲share，唔好私怨啦

推

push

又癲得幾有創意

不了 唔想擺人上台

Push

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

有食藥啊 得未？
唔好私怨啦 大家都未贏 可行就推 可行就做
五年前的錯 唔好再犯

yes
要睇佢本人意願

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

煲大左去國際層面

有機喎

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月23日：全港兩百萬人重現波羅的海人鏈
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

721 811 816㩒錢 816遮打 818

即係咁，昂山素姬都拎過和平獎

雖然佢up中好多
但Nobel prize光環只會係包伏

我覺得可以試

暴徒惡名不攻自破

高

你又有道理，我都驚到時會 成一個阻力

試
全方位咩都做

陳雲

諾貝爾獎金可以用來支援醫療費用

推 好似幾work 818見

818

同意

點提名？

其實我諗法都係咁 都可以做埋之後相關基金

激到中共扎扎跳

really? you want to do this?

今次ok.

提名一眾烈士啦

終於到左呢個時候

點提名

Full gear 上台領獎

推
本身仲想開post

我覺得是被警察開槍打盲一眼的女護士, 美國先開始認真關注香港..

值得推薦。用這個方法將黑警暴行釘在歷史的恥辱柱上面。

721 811

推，佢值得

乜撚都試

不嬲支持陳雲

Think positively and work positively. 香港人，打天下。

Hong Kongers deserve this!

幾好 但都睇個人意願

支持
公道說話依個idea最早連登仔提出

幾有創意

一定撐

一眾唔得咩
推佢一個盞搞到佢變劉曉波

是

推 講真香港人特別後生仔 展現左好好既公民質素

擺6張空櫈得啦

好似要有名？

狂推！

佢代表香港青年拎獎姐

提名香港示威者
人人有份 兄弟爬山

係 佢願意嘅話 我都願意

人地話香港青年，只不過女護士做代表

即係我驚佢有危險啫

根據諾貝爾基金規定，有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究所總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等，均有資格成為提名人。

push!

我怕會比人有位入,講D好難聽既說話比佢聽,應該搵多幾個

如果真係有機會,搵50,60,70,80,90,00...後幾個年齡層代表去仲好
好似陳伯,612中彈既老師,癌病位伯伯之類既人去仲有代表性

...但中國人拎親和平獎都冇好下場

食左藥有好建議就要推

糕蕉

係，好早就見有巴打提議過

721

推爆佢

一眾就ok ， 單一人咁玩唔係個個頂到個輿論壓力，世界無邊幾個有馬拉拉級數架

ok

Pish

push!!

唔識不過推

中你老母

梁天琦?

仲有機師

又岩sor for自膠
我擔心女義士會被Target

其實好多香港人都可以拎

唔好呀..一陣又整多個劉曉波

推！ 唔好俾佢沉底！

P牌仔都照推

和平獎歷年來得獎者大多是個人，但亦曾有多人一同得獎，例如1994年以巴領袖阿拉法特、拉賓及佩雷斯；國際紅十字會更以團體名義在1917、1944、及1963年三度奪得和平獎，成為歷來得獎最多的單位。至於去年得獎者為國際廢除核武運動（ICAN）；另外和平奬歷史上亦曾19次出現當年得主懸空的情況。

反送中運動團隊－即二百萬香港市民
做候選人得唔得？

做得幾多得幾多

有邊啲人有資格

我無野講 㩒港幣無用 我要㩒美金

推，

效忠民主自由嘅民族
值得全球珍重！

pish

搵一個香港市民帶哂豬嘴頭盔領獎仲好

香港生死關頭

問左佢先

呢d「和平」光環係包袱黎

佢所謂嘅"暴徒"成為代表領諾貝爾和平獎...
wo咁都諗到

暴徒之名不攻自破！幾好喎

有獎金，要攞美元。

Please nominate the Hong Kong youths for the Nobel Peace Prize.
The Hong Kong youths has shown peace, perseverance and passion in their fight for freedom against totalitarianism in the past 70 days. They have advocated dialogue between the US and China on the verge of their imminent clash. The youths deserve the Nobel Peace Prize.

同我貼上去人地Twitter

而家時機啱
不過都要睇本人意願

獎金900萬瑞典克朗，大約等於730萬港元

收皮 不了

幾好

No
要申請nobel領獎嘅人就係每一個HongKong protesters
陳雲個方法有啲營造大台感覺

提名頒獎依啲不嬲都係其他人做㗎啦
邊有話擺唔擺人上檯

會唔會反而害咗佢?

陳雲最近係咪換左醫生

818 推

十萬個推

女義士願唔願意先

同意提名
但如果女義士唔想嘅話
希望唔會係夾硬擺佢上台

Btw, 國師早啲食藥咪好囉
唔做私怨撚嘅話 只要真心為香港好 大家都係同路人

諾貝爾得主全面進場！！！

領獎人可以唔係佢
但提名人選係所有香港人
值得一試
繼續吸引國際關注

推！！！

香港一眾抗爭者絕對拎得過呢個獎

可以另一個人扲

仲有個爆眼嘅男教師

自己提名自己好咩

城邦會戰勝歸來

ok idea 令黑警世世代代都係恥辱

提名中國人拎和平獎

Push!

政治正確 除時贏到

Up

推
心很痛

可以一試

如果可以重返機場或有其他機會輸出革命
外國嘅朋友問可以點做嗰時
就有一個具體啲嘅行動請佢哋幫手

全力支持
這是對傷者義士最大的支持
不問陣營
只求良心人性謝謝

我比較想黃雨衣梁義士

好似幸災落禍咁 好似以眼換物咁。。

樓上一大班人完全唔睇內文

陳雲係建議

提名：香港一眾反送中青年

受眼傷女士係負責領獎咋

香港馬上
成為最多諾貝爾獎
得主國家

咪撚推人上大台啦屌你老母陳雲
好似民間記者會咁搵一班人唔撚得既

國師真不愧係老派左翼
根本就係用緊所謂左膠方式煲大香港既事

梁繼平啦，反正出左面又係海外

係被打盲呀屌

天下 是打出來的

推推推推推

你閱讀理解0分嫁?

1. 反對擺傷者上枱
2. 冇人會自己提名自己
做好本份
睇上鬼佬會唔會提名啦
3. 想攞和平奬就要停止/大幅減才衝擊行為

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

支持做法

點推比瑞典知

Push
坐緊監既天琦都好

姐係要外力提名香港人啦？

就算係我覺得提名會提香港示威者

好少
港幣計好似得幾球

唔覺有幾高招 請大家諗清楚 我地香港人依加是在沒有槍權的情況下 向共產極權政府索取真正的民主自由 如果我地僅靠牽制成功取得民主自由 諾貝爾和平獎本就是囊中之物 甚至客觀上看 香港人係做到左中國打十幾年飛機都做唔到的超越美國
不過依一齊都要成功先有用

盲眼果個係護士？

老燒上個月都講過香港人值得攞

推啊

咪擺人上台，壞處多過好處
試問毀完容冇幾耐，先唔講佢本人咁短時間接唔接受到，仲要佢面對公眾

冇錯 佢做代表
代表參與運動既每一個無名者

美國參眾兩院的議員就得
Please nominate the Hong Kong youths for the Nobel Peace Prize.
The Hong Kong youths has shown peace, perseverance and passion in their fight for freedom against totalitarianism in the past 70 days. They have advocated dialogue between the US and China on the verge of their imminent clash. The youths deserve the Nobel Peace Prize.

同我貼上去人地Twitter

都話逝世者唔可以領獎

大家記唔記得陳雲係第一個叫黃台仰等去尋求政治庇護
當時大家都覺得天荒夜譚，仲俾好多港獨派圍插話一定會fail，但係點知最終真係成功
唔係盲目吹捧陳雲，但係佢嘅國際政治視野同觸覺真係唔小野，分析獨到
就好似舉美國旗呢單又係，得到美國議員同總統嘅讚賞同retweet,仲將呢樣嘢媲美美國建國嘅先賢，當然唔少得其他素人嘅親力親為

所以真係希望大家可以撇除對佢嘅偏見，真係諗下究竟值唔值得做

呢條癲佬野咪share

連登仔真係容易俾帶風向

推！

全力支持

818維園見

陳雲係建議

提名：香港一眾反送中青年

受眼傷女士係負責領獎

唔得就揾其他人拎囉

呢招高呀

如果個女仔願意 我地就去馬

點解唔係楊老師

816㩒錢 816遮打 818見

國師狂食藥!
d 藥咁勁係唔係有副作用架?
我唔想失去國師呀.........

依個真

之後又會俾人話係死熱狗

其實有用就推，可行就做，唔好咁執著啦，我14年都好撚憎死熱狗，但陳雲最近觀點真係睇得好透徹啊

會唔會自負左啲，人地顏色革命義士都未出聲

黃台仰仲特登去陳雲母校讀書添

支持
I can be a background

代表

咁你捐翻一樣咁多出黎囉柒頭
同陳云一樣

我雖然覺得件事係可行 但我諗緊呢件事係唔係傷害緊事主

推

一來繼續將香港放係國際議題上
可以還擊 D人抹黑示威者暴力

唔係幫陳云 但係你真係好白癡
叫鬼佬提名我地咪得囉柒頭

以香港抗爭者名義攞獎

唔洗任何人上台

死開啦 黃之峰
寧願戴耀庭代拎 都唔想黃之峰代領

瓦全兄有名你叫暗黑弟子

用全體香港抗爭者名義

爆牙仔呢？

要贏得依個和平獎, 我們是否需要站在更高的道德水平嗎?
我記得的得獎者
德蘭修女
昂山素姬
奥巴馬
中東中槍少女
劉曉波

氣友唔係反雲架咩

唔好代女義士諗
問佢意願
只要佢願意，就全力推動
因為她值得擁有

名面上反陳雲
實質聽晒話

嘩！國師呢排上足電，啪左幾多藥？

唔好放人上檯 有機會二次傷害

陳雲一出手 便知有沒有

認真，應該得番幾年命了

全力支持 817 818 街頭見 全民撳錢 撳美元

Agger

屌 本來都唔想出聲
陳雲話香港青年 之後佢做代表渣 成班盲既

你做既野係值
人哋就會提名
公開要求人提名自己攞和平奬真係好肉酸

推推先

鬼唔知咩
香港有國際知名呀

中左獎再諗邊個拎，最緊要係集齊資料去申請
得獎固然好，唔得都引起更多國際關注

推 香港最慘痛既女護士，我呢生定不忘記班狗犯下既罪

Logic?
狙擊小弟都俾啲水平

Gphone不了。。。。。。。。

好過冇啦大佬
救得一個得一個

Dear Nobel Prize Committee

We solemnly nominate one of us, protesters of Hong Kong, guardians of the free, fighters of the brave, to be a nominee of the Nobel Peace Prize.

Yours sincerely
Hong Kongers of the Summer 2019

做代表都死啦下

岩呀

老師

有冇可能幾個代表拎？
例如 612 721 805 811 各搵幾個？
不過佢女護士就有休止符既意義

我覺得係因為呢件事令我地即刻將行動升級，美國先再次alert

提名戰爭犯 黑警

唔好佢一個咩曬

支持

不過首先我地要表示支持先 因為佢一定會唔好意思

話人地雲粉係宗教,信徒咩都好
呢個提議相信唔係國師第一個提,但佢有班信眾肯幫佢推

最妙既係...平時踢一腳先識郁既泛民,左膠又最鐘意呢D野
可能今鋪更要搶先一步落力做
但對件事有幫助就無所謂啦

「集思廣益」搞個類似ice bucket challenge 令國際關注香港嘅宣傳運動？

「戰略post」以8964大量傷亡 換取國際經濟介入 係最後底牌

順便推下自己嘅舊post

提名

要揾事主傾，你都唔知邊個想上台拎

兩個月前先聽李卓人講過同一番說話

推！！！！！

推多個

未贏 請返去818先

有獎先算啦， make noise好重要

和平獎歷年來得獎者大多是個人，但亦曾有多人一同得獎，例如1994年以巴領袖阿拉法特、拉賓及佩雷斯；國際紅十字會更以團體名義在1917、1944、及1963年三度奪得和平獎，成為歷來得獎最多的單位。至於去年得獎者為國際廢除核武運動（ICAN）；另外和平奬歷史上亦曾19次出現當年得主懸空的情況。

俾人好好休息下啦

雖然唔想打擊士氣，不過我地真係算係和平路線咩

可以提名
拎就不了

六月定七月已經有連登仔提
不過陳雲提出既時機係屈左機既

橋王 陳雲

睇本人意願

可以點做

試下

同中美開戰相比，催淚彈係好和平
大概係咁

如果怕領獎既抗爭者會上身，我覺得唔會
因為領獎者唔係領袖，只係代表

大家仲覺得會有咩阻力？

咁之後有冇會唔會畀人鬧

推
但領獎人選可以再商討
要視乎義士既個人意願

提出的時機好重要

睇本人意願啦
點都好818見

呢招絕

8.18 迫爆維園
[推上熱門]
我地要學識從失敗中企返起身

六百幾萬港紙叫少Fact都錯仲質疑人logic🥺

我地個最終目的係自由嘛 其實講得通嘅 反抗係為左下一代有自由、唔需要受暴政虐待 其實我地都係想達致和平

邊個上台攞唔係重點
重點係香港抗爭者贏得Nobel, 是世界和平的典範
我們不是暴徒
沒有暴徒只有暴政!
光復香港時代革命!

國師

香港人可以就個提名點幫手？

8.18 迫爆維園

唔打仗、抗爭者冇殺人，甚至冇乜傷過人，仲唔算和平？

推一推

其實邊到中止點

反而我覺得係stage 2
真正開始 國際戰 同埋香港本土還原基本步
重新搵點樣發展

推多個 謝

612基金依家都五十球
我冇話少就唔要
但事實相對係少
6球唔係‘幾球’？

素人同政治人物唔同

國師！！！

其實整代香港人用文明手法迎面對抗極權統治已經好震撼, 連國際間都話香港人走在對抗極權嘅前沿, 所以唔需要諗咩更高嘅道德高地, 而家係國外已經好高架喇

G持老師

叫林奠拎

任職寵物護士, 中槍當日係前線first aid

推爆佢！護士姐姐絕對拎得起知獎

我們別再犯五年前的錯

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

拎得起個獎

等女義士回應

去唔去都全力支持

想提名梁義士多啲

真心支持
再推多下

女義士唔想嘅就搵其他人，只不過係個代表啫

代領

真正拎嘅係所有人

其實係咪仲有個中眼.....

啱呀 反而想動議叫鄧炳強代領 你知啦 我哋優質警隊 用親都係適當武力 又重新定義兵器譜 對元朗白衫恐怖分子包容忍讓 種種善舉 真係當之無愧

推啊屌你老母

會綁手綁腳
你想有光環咁輸, 定好撚污糟咁贏?

香港人漂亮咁輸左好多年, 以和理非自誇左好多年
樓主你再諗真啲

前兩個月大家先屌李卓人果陣時香港人都未爭取到和平
憑啲乜有提名
而到今日都未爭取到任何嘢
何況九月先開始收提名（下年一月截止）
下個月先講啦

支持
香港人欠呢個女仔太多

空櫈咪得

贏左先打飛機

都係, 當個個屌舉美國旗on9果陣, 講真影像上係的確on9的, 但佢亦有理據去說服人做一d明知行出嚟會被屌被笑嘅嘢, 你估真係個個做得到呀

有兩個，一個係俾無線影到，一個係通識老師

應正名香港抗爭者，因為不只是香港青年，還有銀髪、中年、專業人仕。

發唔發現 依個無咩人理

無錯，我地要贏！不論用乜方式，我地唔要漂亮地輸，輸左好多年喇

緊記諾奬係手段，唔係成果

推啊啊

認同

就係因爲無中場休息，好多受害個案都無發酵，忽略晒

推下先

代表咪姐係擺人上枱
紅字大字就惡撚曬呀?

818 出嚟喇

領獎人選之後先算囉 又唔係拎硬

我覺得梁義士可以做提名人當然要睇家人意願

特效藥發揮作用

我覺得ok喎 邊個仲敢叫我地暴徒

或者銅鑼灣因為救人被黑警打到爆面嗰位勇士

PUSH

正是,最終有無獎都唔緊要,最緊要宜家炒大件事

推 值得一試

真心支持

佢願意 我相信冇人反對

好少提名死人㗎

根據諾貝爾基金規定，有資格當提名人的，包括一個國家的現任國會議員、政府官員或內閣成員，以及在任國家元首；海牙國際刑事法院及常設仲裁法院成員；國際法研究院成員；歷史、社會科學、法律、哲學、神學及宗教學科的大學教授和研究所總監；歷屆和平獎得主；以及挪威諾貝爾委員會現任和前任成員等，均有資格成為提名人。

大學教授、美國參眾兩院的議員就得
Please nominate the Hong Kong youths for the Nobel Peace Prize.
The Hong Kong youths has shown peace, perseverance and passion in their fight for freedom against totalitarianism in the past 70 days. They have advocated dialogue between the US and China on the verge of their imminent clash. The youths deserve the Nobel Peace Prize.

同我貼上去人地Twitter

推!

可以搞埋個白宮投票

818 維園見

成功嘅會好大回響，支共實激到紮紮跳

恐襲都推

仆街啲講句
楊老師唔夠個女仔慘

大家齊推

全部初捕義士上去一齊拎

鎮壓都推

快啲贏
我就頂唔住

放副gear上去 或者黃色雨褸+遮

被*

果然係國師

推 人選可以再相榷 但呢個值得考慮

Good idea!

攞完諾貝爾可以申請埋健力士最多人領獎既世界紀錄，應該無邊個破到。

掂啊！

呢排食咩藥咁勁

擺低私怨，呢個方法可以一試

林鄭會搶去代表拎

係就香港人拎啦屌

收到 點先提名到

今次陳雲高招

咩話林鄭?死左啦喎。

問佢本人先

佢肯嘅話 相信大家唔介意幫

應該係全港反送中人士

到時咪full gear蒙哂面咁領獎

唔算十分十分十分和平

得唔得獎係其次, 但呢個係令政府對我地嘅鎮壓付上更高政治成本嘅好手段

700萬人上曬去啊知唔知咩叫「代表」啊？

又真係高招喎

On9

試下冇壞的，推

Lin Deng-jai

好主意！！full gear無樣無名代表一眾前線義士！！

推比集會巴絲睇

諗起個畫面都扯扯地

黑警呢舖會永遠喺黑暗深淵

講緊受眼傷女士負責上台領獎咋
得獎者係所有反送中義士啊
你唔係想兩百萬港人一齊上台啩

我會喊到仆街

成班咁鍾意含陳雲條撚既？

200萬完果次經已有人提議啦，其中一個係李卓人呀李卓人呀，李卓人呀

可唔可以直接提名hong kongers

721 818

好橋！

不得不推！

推 各位手足真係好抵讚！

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

Work ar
818

會唔會撒鹽左d

推啦 乜方法都要用。

佢值得架

重有男教師同陳伯

Push!!!

最適合應該係 比人點左相 + 身體受到傷害 + 比人告

認真係高招

食左藥又點。。。問題係咁樣有冇可能做到先？？？話提名就提名咩？

可以提明香港人 認真有機

嬴唔到 扲十個都死

劉曉波 夠有 佢嬴左未

唔好剩係打飛機

感覺好似利用緊佢咁 好似唔係幾好

Ok 喔

全體義士啦

你唔撚拎李嘉誠副身家比？
社民連有你真慘

又有post要美國介入

今日有食藥

十卜十卜十卜

你知唔知緬甸人咁撚憎羅興亞人

果陣講黎做乜？
時機問題，策略問題

含唔含佢撚關你差事咩
香港人贏到就得

知唔知點解

咁推法驚俾好大壓力嗰位女義士
其實咁重傷一定心理影響好大需要時間恢復
呢個時候推佢出嚟唔係咁好
可以提名左一班香港義士先 代表可以係任何一個同路人 被捕者 被黑警打傷過嘅人

好方法

畀咩位人入？點解冇代表性

如果女義士唔ok
我地就nominate 一眾坑爭者

會好似劉曉波咁比中共逼死

邊個post?有冇得回吓帶

梁列唯

推爆

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

FC 左佢係女護士?

識玩就梗係林鄭去領獎啦

69定612出架
不過果陣連登話不了 驚有道德包袱 唔敢勇武 好似係
利申：無帶回

真係高招,一但成功得獎, 之後政府定性為暴徒都只係笑話

所有奶共狗即刻hand機

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

要推到港共尷尬！

你以為你的對手是無權力而任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？

兩個月前嘅李卓人提名嘅人擺到明唔係今日呢班人啦

六月七月未有咁大件事

講啲有建設性嘅說話得嗎？

頒獎都唔一定要有代表領獎嘅

荃灣被斬傷手足呢 佢都好撚傷

我陳雲與天地同在。

左膠最鐘意呢啲光環野，國師左膠 we connect!

Push, 高招

佢地口中既曱甴得到諾貝爾和平獎, 下次再講我地曱甴就兜口面話佢曱甴都不如

推佢老年母

支持食左藥既陳雲大師

一定要和平理性非暴力, 不要煽動他人, 又不要被他人煽動
做好自己, 做好高質香港人, 每個人都係甘地.和平主義者
共同迎接聯合國出手.

呢個ok! Push

推！！

重點唔係邊個上台，係要提名香港抗爭者，係擺香港人上民迌自由神枱，比地球人膜拜。

快點炸左班議員Twitter

誓殺滅蝗蟲全為愛

香港會勇武起來

咁當然
不過諾貝爾和平獎一直係頒畀INDIVIDUALS或ORGANIZATIONS
話提名「香港青年」，
但「香港青年」唔屬於一個法人
獎金頒發係存在問題
所以都係當聽吓算

可以一試，noise 更大

連試都唔試咁消極？

推
港共支共柒出國際

所以咪提名女護士

睇下佢想唔想先

我陳雲叫天地常在

我覺得好多香港人都值得攞獎不過呢位可以代表我哋全部嘅人去攞獎

得
但要睇女義士意願
佢已經付出好多
我建議直接提名佢

推推推

up

各大文宣，
正式啟動！

有創意我中意

有理冇理，推左先

香港上哂國際新聞
和平獎真係有機會拎到！

和理非歸家裝備都可以升級，鎖匙可買長較粗以作防身專用，鎖匙圈頭或尾可用鐵鋏整彎出黎形成一小截突出，平時手無駁雞之力，都可以有成效不需要大力，只需命中。
機場片既鎖喉動作更值得學習不過唔建議長期握住因為容易破解，可以以喉"核"為攻擊目標短期呼吸困難，有咩事走起上黎俾到幾秒時間你，幾大隻既人喉嚨係練習唔到，屬於弱點。
深夜黑社會逗人既話而得你一個就唔好駁，請快速離場。話俾身邊朋友聽叫佢地幫你

香港人好值得呢個獎, 堅實咁企左係共產黨既前面反抗

係個criteria唔啱嘅問題
可以自己參詳吓

就算提名「連登」都唔適合
因為唔屬於NGO

受害時嘅相係國際間流傳，威力甚大，見者惻然，對傷者同香港都會同情...

Thanks for 推post.

國屍話佢就嚟滅寂

如果要人同名先提名 除咗佢 我諗起立會捉人走果位受訪妹妹

如果可以係一群體 希望係雨衣或頭盔代表嘅所有示威者

full gear遮面無樣無名無姓代女義士領獎得唔得？

叫唔叫中彈女義士領獎就睇佢自己意願啦
但提名香港示威者係work

緊急 817動保集會想爆眼受傷少女身份

緊急 817動保集會想爆眼受傷少女身份

有冇人幫手

的確以往都係以個人或者係組織去攞獎, 如果頒比被打盲眼既女護士個意義都一樣咁大, 或者可能those persons可以計埋一群香港人,要睇諾貝爾委員會點睇
Candidacy criteria
The candidates eligible for the Nobel Peace Prize are those persons or organizations nominated by qualified individuals, see above. A nomination for yourself will not be taken into consideration.

痴撚線 你估諾貝爾和平獎好似你咁玩玩下咩

推
但尊重傷者意願

Pushh

國師返黎啦

推！！！！

大家諗下，美國前總統obama都係拎呢個獎咋！！！！！！！！！！！！！

香港加油

表面反雲，唔係點樣叫做暗黑弟子

個獎需要有人拎咩？咁同大台有咩分別
可以整個獎但冇需要領獎者

岩喎 支持

咁都叫幸災樂禍。。。
而家係為自己為香港爭取緊公義
冇人消費女義士wor

Qualified nominators

According to the statutes of the Nobel Foundation, a nomination is considered valid if it is submitted by a person who falls within one of the following categories:

......
University professors, professors emeriti and associate professors of history, social sciences, law, philosophy, theology, and religion; university rectors and university directors (or their equivalents); directors of peace research institutes and foreign policy institutes
........

即係戴耀廷都可以提名？？

咁就大台？受害者走出黎就係大台？

呢招好呀

中止點？

可以問佢本人嘅

領獎都話係大台?
講咁既野你地思考過未?

尻得黎又幾有創意。推！

818 維園集會見 純和理非

但我地係勇武........

唔好呀

Make noise 最重要

咁民間記者會都有唔同手足出黎講話啦
兄弟爬山各自努力啫

但係冇領獎者個感覺唔係應該好啲咩

其實我覺得個獎要同烈士放埋一齊添

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

好似幾有諗頭

可行就推，可行就做
同意提名香港青年/香港人

空凳都得啦其實 象徵式姐邊個去攞

沒錯

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace (or other human rights honours)，其他人權獎也可以。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國在即將衝突的時候在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定，有利區域安全。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

要國會議員

係個意義姐
如果真係可以既話
起碼引起國際關注
好似馬拉拉咁

提名香港示威者

係象徵黎，唔一定要指定邊個去拎

黑衫，黃色頭盔，豬咀

任何人都可以係香港抗爭者

利申左先:唔係割蓆，核爆都唔割!
但真係咪再打飛機啦-放火、 掉磚、打差佬部上曬國際新聞，雖然我都覺得全部都係警犬派臥底做嘅，但呢D行為諾記唔會接受架……諗D實際D野啦……

。

沒錯
個種sense同國際視野

728

先唔講得唔得，但都有嘗試既價值

如果成功左 絕對係強心針 強上加強！一係贏一係攬炒 唔會輸

真係稱得上政治家

推。

Old news is so 唔識串，係舊啲，但有外媒都提過。

咩都試下啦，未試又點知咩結果

中國共產黨是恐怖組織
簽

證明有機會做到

淨係提名到都夠哂出位啦

唔係話跳樓死嗰d都好重要咩？
咁被捕嗰d呢？頒獎前夕有個打盲哂兩隻眼的話係咪轉人選？

我都覺得個女仔好慘，所以你地唔好再消費佢/佢地（其他受到傷害的人）

到時先決定啦
有英文演說好的年青人上台, 可以宣傳香港年青人下除左自由和平之外, 英文溝通演說都是達到世界級的.

仆街之前個中學教師都畀人打盲咗
咁快唔記得咗喇? 香港人

好支持，但點做

甘地夠唔夠和平？
但都要勇武派backup 先有呢個成就

見到陳雲即BLOCK

Nobel Prize和平奬 唔多老嚟, 唔駛喇. 係俾就俾”和平暴徒獎”喇, 我哋可能會安全啲.

呢啲ok

嘩咁風趣幽默,”和平暴徒獎”想笑死人咩, 度左幾耐先諗到出黎?

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

勿忘爆眼少女

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

我地係香港人

不要代表

建議代表領獎啫，其實可以成班人一齊拎，不過你叫美國班議員提名左先

去美國眾議院班議員的Twitter 叫人提名我地，人地之前出過聲幫我地，尼d多數肯幫，對人地名聲都有幫助

正名

咁又唔得
提名都要有個人去拎奬咖
如果得咗

但有時會痴咗線

咁都不和平獎

老師又中

要等佢醒返先知佢個人意願

屌你老母，講到幾百萬唔係錢咁

快簽，陳雲寫咗了

不推不是人

樓主開新post 叫人簽,thanks

提名侵仔好過啦

好

［白宮聯署］提名香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

其實呢樣嘢喺2014年已經有人講過 不過依家咩方法都要試 如果唔係全部掟曬入集中營

廣傳: 簽署白宮提名- 香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

廣傳: 簽署白宮提名- 香港青年取諾貝爾和平獎或其他人權獎

我都開咗 唔梗要 邊個work就推邊個，熱門一個post就夠

廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

唔係自己人提名
可以邀請埋外國民眾參與

Twitter post 用

Please nominate Hong Kong Youth for the Noble Prize of Peace (or other human rights honors)

唔只係香港人聯署
可以邀請埋外國民眾支持

Twitter post 用

Please nominate Hong Kong Youth for the Noble Prize of Peace (or other human rights honors)

師兄幾時漏少少錢我地洗下

男教師都要

國師最近係唔係轉咗睇另一個醫生

完咗先搞啦好嘛

OK 今次我推

屌 玩膠只係掩飾

簽左

提名先啦，提咗名又唔一定係攞到，真係攞到先諗邊個代表啦，而家拗嚟做乜吖

就算最尾攞唔攞到，提名已經將件事發酵咗啦，支持提名。之後圍律政中心嗰晚，2017年個得主Rebecca Johnson咪好似有嚟，直接聯絡佢提名啦

推呀

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

推
We’re at the forefront of the war against authoritarianism. We cannot lose

昂山素姬有包袱係因為佢係政客。
爆眼女義士唔會有包袱，因為香港人be water
無大台，無包袱

咁都無200000個簽名？